筲箕灣女子企圖跳樓封路 交通受阻

今日(24日)早上6時許，一名50餘歲女子，在筲箕灣東大街94-112號景峰大廈3樓至4樓平台危險位置企圖跳樓自殺，途人報警。消防趕至封路張開救生氣墊戒備，警方在場向女事主展開游說，雙方目前仍在對峙。

受事件影響，運輸署於早上6時56分宣布，筲箕灣東大街近東喜道全線封閉，交通受阻。

跳左未？

死廢中阻人返工

唔好跳呀